---
title: '#poche, le Pocket open source, disponible en version 0.2'
date: '21-04-2013 20:29'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
---

Depuis ce soir, la version 0.2 est disponible. Voici le changelog :
    
* feature : préparation d’une classe store qui permet de ne plus se soucier du type de stockage (sqlite, fichier, etc.)
* feature : lecture d’un article : version claire / version sombre (merci silvus)
* feature : création d’une page config
* feature : export des données au format json (l’export se trouve dans la page de config)
* feature : flash messages pour indiquer qu’une action (ajout / suppression de lien) s’est bien effectuée. Ça servira aussi à alerter en cas d’erreurs.
* minor : focus sur le champ login

[Pour télécharger la version 0.2, c’est par ici](https://wallabag.org).